依加先買iphone 8 plus會唔會好on9 ?

因為依加用緊部V10舊電已經倒哂水，出街100%，4~5個鐘已經跌到40
但又唔想買舊電，同埋想試下ios

7plus

但7 plus個鏡頭無咁好喎

本身有諗過X嘅，但諗諗下都係想要指紋解鎖，同M字額太柒不了

On9

要買一定買iPhone X

同埋聽人講apple系統好似會淘汰舊機

認真，兩個星期前由oneplus 3t轉8plus
真心覺得麻麻，又厚又重
情願俾多少少上x 好過

買得過，好似過減咗價（非蘋果官網）

有咩戇唔戇鳩 要換咪買

呢個真 尤其係價錢唔差得太多之下

出7 下次又唔知會唔會搞單好似今次咁舊機電老化降你頻
橫掂最後一代TOUCH ID 不如出8 PLUS 最新

係ios 11廢
如果佢12係寫返好嘅話 7plus仲有排玩
大家都係3GB RAM

Iphone 8 dynamic range，白平衡，夜拍細節全部都屌打7喎，反而8同x就真係分別不大喇

樓主都講咗點解用 8 唔用 X
蘋果做生意係咁，可以令人追舊款

乜嘢年代呀，手機影相淨係睇spec?你自己落apple攞部7同8影下睇下差幾遠啦
X定8我都冇買，放心

會

華生
條友仔吹大左

明明你同人講spec 先

用過iphone8+
同iPhone7+冇分別
係重左厚左手感差左

你的朋友就是

Quote下我邊句講spec

同意 D評測每代先多幾分 我更加係睇唔到有大分別
我寧願佢AI自動幫我執靚張相佢仲好
等睇比人話係打手

同埋我冇話8影相有幾好喎，我話佢同7差好遠咋喎，你唔信我都睇下網上啲評測啦，一致都話好過7好多喎，定全部都做假淨係得你識嘢？

咁你一開始話7同8影相冇分別又係唔係智商有問題？

買完8plus 上網睇先知好撚多bug, wifi 同whatsapp 狂斷, 有得揀會試7plus/x

係咪冇分別呀

等xii

7仲好過8

講下點樣好過8？

冇人話x唔係最好喎，咁7同8係咪冇分別先

上個月買

有分別 但係你話邊張靚就睇個人啦

咁你唔睇下光位detail?

咁你講下8又有乜好
拎張圖出黎但自己拎黎柒

Agger 條友真係盲撚左
自己衝出黎柒

笑左 你試下開個po問下人兩張邊張好

講下7嗰張點樣暗位光位都多detail過8？

仲要自high 死都唔認自己對眼有問題 又唔講人講

IPX 好多誤觸問題無個HOME制係差D 當然你都可以話係用家問題

點解佢哋覺得7會好啲

我明你意思 不過你講既要影RAW格式

我都想知

Guide 左又唔撚講 淨detail 我睇到7贏

痴撚線，睇曬成張相有邊個位係7多細節過8

上網搵圖自己推都得 不如你實際用過先

X冇得輸

點呀吠撚完未？
Dxo唔會用假相啦，定又想話7影得好啲？

張相都唔知俾人壓縮咗幾多次就唔好睇detail位啦

拉開話題有撚用？7同8係咪冇分別呀

4-5個鐘 跌60 如果長期用緊 其實差唔多

所以咪話拎人地張相出黎冇得討論 一直都講緊睇spec 最實際 8係垃圾

係 仲要比多千幾二千買8真係弱智

夜拍x好咁多唔講

同你一樣用V10
但係壞壞地
上個月買左iPhone 8 plus
開心使用中

你有見過草係7張相咁嘅色？
7撚左咪認，拎部x出嚟做乜？有人話x唔係最好咩？係你自己話7同8冇分別 仲要拎一大堆spec出嚟 就算一樣嘅spec,算法唔同都已經差好遠啦，更何況iPhone 8錦江軟件升級左

樓主講明唔要X仲講x做咩？

感光

我都係 幾時有9

明明你自己講先 仲要屈返人轉頭

老老實實
只係7plus同8plus比，8plus係影得靚啲

利申：兩部都用過

兩條傻仔係到死撐7靚真係幾on9

考果撚全面上水

由得佢哋啦

攞電話去攝影台，需則IPX影相不是差，但拿來學攝影，真喺有點膠

睇清楚邊個話7同8冇分別先

頂你
講緊7同8呀嘛
X個光圈都唔同，比條撚

到依家仲講緊7同8冇分別

手機都要討論咁耐個鏡頭真係得啖笑

兩部都咁垃圾有閪分別咩

完全唔明點解佢可以講到7同8冇分別

btw 8仲有五款lighting effect

因為spec冇分別所以佢地覺得影出嚟冇分別

拎部iphone8舊機出黎搵部更加舊既iPhone 7黎講分別 真你好撚好笑

識得買一定買烙印戰士X

咁係咪冇分別？

我自己用se嘅，換機都會換x
但係8同7嘅成像真係好大分別，唔好以為區隔冇分別影出嚟就一樣

點解你咁鍾意拉埋X黎比？

屌起下佢底
原來係痴線佬黎

原來係陳年se
失教了

唔會
啱啱6s換8 開心使用

開post嗰個咪講咗話唔要X
小心連帝話你離題ban你

癈撚事同佢嘈，我就咁數數左有幾樣野係8好過7，叫佢唔信可以去蘋果試吓，佢淨係執住我講嘢拍細節，話我去蘋果店試夜拍

SE幾好用架
我返大陸都會拎返出嚟用

咁7同8係咪冇所謂？係咪7好過8？

咪見到你嗰個post囉
痴線到冇人覆

連帝真係話人離題洗版bam咗人，你要話小學雞就話佢

Ok

買x 64gb啦唔爭在1000令蚊
細機有雙鏡頭

係 輕 有128gb 唔用玻璃底已經好過8
但8同7垃圾相機冇分別

要打機/睇片為主就8plus好過X
大把人俾X個5.8寸mon呃左，實際只係拉長左既4.7寸mon 咩睇片要放大先full screen到但畫面無左忽又係笑話黎

我用左咁多年iPhone 到ipx
終於解脫
利伸網球手 而家用x舒服好多

我始終接受唔到full screen個M額，好撚樣衰

剩係睇第一張圖 點會係7靚啲
男人老狗柒完未潛水囉咪咁肉酸啦

而家已經有 利申7plus 80%電降咗頻

但係11.3有得揀唔降

用開Ipad Pro Pro Motion, 覺得所有iphone 都lag lag地

老屈人撐7
死雞撐飯蓋
話8冇撚用真係岩 連d用家都一樣咁冇撚用

樓主情況同你差不多
舊電話G5就壞 應該準備轉ip

我係猶豫緊 ip7/ip8

會，等到9月如果你幾個月可以唔用電話

其實啱用咪買囉

而家買就7

新iphone出之後就 8 啦

其實而家買6s最抵玩

樓主我同你一樣都係V10
舊電基本上頂唔到3個鐘
我要帶4舊電出街先頂到一日
最後我就轉左iPhone X
因為覺得iPhone 8同X價錢又唔係真係差太遠
同埋face ID比想像中好用好多
本人覺得仲好用過指紋
IPHONE X啦 有新買新